假如你有急事要錢周轉，預計問到親戚朋友總共借到幾多錢？

我諗我有起事上黎，唔計父母，同親戚朋友總共借到一萬都好難

廿蚊都難

零 唔俾佢呃返轉頭都執到

咁慘

你會唔會借比親威先？？